［無知一問］發夢夢醒嘅一刻

好多手足都係唔同區發緊夢
但走唔到俾人拉咗
有社工朋友同我講依家開始會入公屋大閘上樓層拉冇門口入嘅人

俾和理非：
如果發夢個區嘅手足企定係最多人發夢嘅地點等
一要散水就帶上自己屋企暫避
咁樣會唔會更有效避免手足俾人拉？

自推

推

你唔會知帶左個係咪自己人 幫還幫請保護自己 睇下對家身形 自行判斷下